## Задача [#2932](https://inf-ege.sdamgia.ru/problem?id=2932)

На пу­стой шах­мат­ной доске в одной из кле­ток стоит шах­мат­ный конь. Опи­ши­те на рус­ском языке или на одном из язы­ков про­грам­ми­ро­ва­ния ал­го­ритм по­лу­че­ния спис­ка кле­ток, ко­то­рые конь может до­стичь за один ход из дан­ной клет­ки. На вход про­грам­мы по­сту­па­ют два целых числа: х, у (1 < х,у < 8) — ко­ор­ди­на­ты клет­ки, в ко­то­рой стоит конь. На вы­хо­де про­грам­мы дол­жен быть вы­ве­ден спи­сок пар целых чисел — ко­ор­ди­на­ты кле­ток, до­сти­жи­мых конём из ис­ход­ной клет­ки за один ход.

[Решение](./Solution.md)